徵求法律界人士意見

你心目中，究竟temple 定 dvc 勁啲？

temple
dvc

純無聊好奇一問

btw 馬道立曾經嚮temple 執業
但我搵極都搵唔到李國能以前入過邊間chambers
有無人知？

睇下bokhary本書

無得咁比啦，每個counsel適合既case都唔同
個客要求又唔同